有冇人老細好鍾意射波

個個星期都射一日
有冇師兄都係

我老細每星期都只係返三至四日

佢係舊制公墓園，出年退休

教育界, 校長一星期通常返得2~3日, 長假期除左D必定要出席既會之外基本上都唔見影, D野掉哂俾副校做, 自己就輕鬆逗10幾皮人工

反工我成日射波，我係咪老細

Intern仔 老細唔返 冇野做

老細緊係射波啦

有有師兄教落扮工做咩好 唔好曬左啲時間

腦細唔返等如半放假

想簽簿仔早走

研究股票

新手點開始好

睇完,再忘記左佢

以前中學校長每日番幾個鐘行下班房 做下show咁...

舊制每星期要放一日, 否則會蝕假

老細做野唔洗你教

我老細一個月返一兩日
D proposal 等足一個月先出返黎
比客屌到仆街

師兄做咩唔屌柒老細要佢快啲出貨